台伏劍靈，仲有冇巴打有玩

琴日無聊dl 返
原來已經改左咁多個版本

風林咒術

不停課金先可以玩到

基本上係

電話game 全部都係垃圾

九唔搭八

食軟飯既都係廢柴

你咪自力更新囉 你個個個都食到軟飯 電話game同電腦game都未識分

風華燐劍

國色 氣功

今日出左槍擊士

岩岩試完槍擊士...
真係太耐冇玩...完全沒識點玩...出左修練場又唔知做乜..

當初個台灣會長突然話解散個公會就心淡無玩
利申 風林

嗰時公會為咗兩條女 散曬，

未出白青前都正正常常，出咗之後多咗好多女入

紅顏禍水 嘈兩嘈啲長老唔係畀人踢就係頂唔順退咗(我都係其中一個

聽講依加個公會仲喺度，但係已經冇心pick up翻

利申: 風林 劍

風華召喚

隻game可能真係冇活人玩
我貪佢靚d 同d 衫好睇先玩返
俾你學連技掛

依家淨做主線都夠升封頂
好多野都冇以前咁煩

49半，50槍，諗住開多隻50刺

係咪開服個陣玩架？
我玩左幾個月就冇再繼續
去到出迷宮開荒

我都國色氣功
不過十年無玩啦
個game太唔平衡

當年打火炮蘭同海無盡個時真係好玩

香港公會？
未出個陣都有女玩啊

我係同高登班巴打
全仔咁濟，開荒又有，pvp又有
d人nice先唔話得

見依家有十幾個分流

風華唔算大ser咩

刷時裝

出靈劍先唔平衡姐？

爺爺套衫 風毒龍衫 火炮蘭成套我好似都有 個頭好撚型

唔算啦 就算玩都唔會叫d新人黎風華
我諗係因為之前一刀狗既關係啦

東海之翼真係好型
蘭蘭套衫好膠

你講惡之花定衝角團個件

巴打我係識你
一刀狗個名

垃圾南頭

惡之花都幾靚呀
之前長期著LL頭加東海之翼
LL頭同蘿莉族真係好match
去到白青就用雪人高帽同鬼門衣 好型

垃圾劍靈

風華 恩地bb

你問我？ 唔知你識唔識我啦
但我之前無係高登佢地個公會架
如果你仲有玩都可以一齊玩下

不了 瓜瓜滿天下

召集返d人黎玩

後尾有錢就去左玩高級衣料 + 海軍帽

真?
你俾id 我定點

我四個字的
但個名好ON9

巴打係keep住仲有玩定點?
我都係dl 返幾日左右
都冇打過打副本咁濟

風華 拳
饅頭與奶油

hea下hea下咁 得閒咪打下

原來你地都有過黎

巴打好勁?
之前有個巴打真係好勁
升左七隻50lv
cls

邊有咁多時間

兩個月前玩翻
國色氣功12星 已經追翻進度
目前入咗台灣公會 破天已過 星期五準備拓荒渦流
Btw 琴日出咗新副本 試咗2次就過到

巴打幾時一齊刷時裝

依家升緊隻劍
隻拳想棄鳥

姐係副本算易打？
咁仲食唔食裝

都幾食下 不過最近一次更新都改到易升咗 基本上你搵到公會 有公團會更好 大會份都會教你

有無line ？ tg我好少用

我仲研究緊本身班真海賊點轉新武

巴打...你古代黎
一定要line?
聽日dl 唯有

但好似少見你玩

國士無雙 劍

自動轉架嘛個時 唔係咩

依家惡女海賊無用架啦
新手：白靈/黑靈1-12 ->燭魔/時空/青空1-9 ->崑崙/海神/天神/龍神/真龍神

我目前燭魔9

Btw 如果你地國色/金剛可以入我公會 不過全公會得我一個香港人
唔同服都可以一齊玩 F8綜合副本（6人副本）
12人副本就只限本服

我升到50咋拳...見輸出低到on99
因為開左隻槍自動送晒裝
係咪跟住個主線就會照送?
定要拆左把真海

回埋上面位巴打

我風華絕代
依家應該都係排跨服架喇唔係咩?

而家邊個ser多人D 想玩番
順便入個多人D既台/港公會

不了

主線會送武器

6人副 可跨服可本服
12人只限本服

聽講話隻game 會整d npc 扮玩家
係真定以前d外掛黎

我入過一次...好似唔見有四人副本揀
我細佬都有玩
55lv 打返武神塔 , 爺爺 咁撚易過既

想問依家拳仲有冇需要咁
講輸出覺得劍仲高d

以前嘅四人副依家變咗熟練啦
依家係一般/熟練隊伍
同埋大部分傳說飾品都要刷副本先有

巴哈有教學裝DPS表 裝咗可以睇自己同其他人DPS

頂裝黎計，其實個個職d輸出都唔會差太多

我又玩

thx 西瓜bro
隻劍終於升到46 .
好漫長咁

想快d刷斗笠同一件時裝出黎

明白
d料算易出？

本身有ac？

我都想玩番

而家升到濁魔9段之前都唔難，濁魔之前升武器要用既武器箱係天之盆地刷桃就有得換，破天團都好易搵到

新開個副本刷白蛇鱗刷到on99

都ok嘅 我前幾日打平均2-3場出一粒 啲人三四百金咁bid 我賺下錢算

MK jai

風華絕代
課金買左黑靈10去槍到
但係都係想玩返拳

想打破天拎器官，點算好

糞驚

槍手無乜控技 打破天幾乎無人收槍手

我通常都夜晚12點後先上 好難搵團刷 琴日3場熟練有2場出，但標到1000up標唔落手

國士槍手

果時玩萬年下水道既拳師

要有冇國士巴打有公會加埋我

依家D金好難賺?

拳師玩到悶

火拳唔差 脫離咗下水道一段時間

都係咁啦 有翻咁上下裝備先賺到錢 依家樹人族副本個護拳都要6000-7000標 一個人標 5個人分 每人都成千蚊

下水道係副本？

我見有個袋出5000金

有啊 係風華

下水道啫係比較弱勢嘅職

有興趣玩嗎?
add左前面個巴打
但佢好少online

玩緊隻劍...d技又型,又多aoe 技

added
但我地唔同ser喎

有人天人ser bro?
之前練左幾隻40 升到上真海武就無玩lu

好掛住貓耳

佢玩緊蘿莉

可以F8一齊玩 不同都好難夾時間 遲啲睇下會唔會有多啲人玩 可以開tg 群

我add左個巴打咁囉
但我升極都未到55

解主線，解哂就55

咩ser
想玩返
不過hea玩
之前玩開風華
玩拳師上到45左右（佢就更新左上限50）
之後就轉玩咒術。升到50

國林軍已經唔存在了

琴日有把黑靈武

我都係風華啊
升左隻劍咁